想追數/買波快入 尾場必中推介

小弟整個excel去分析唔同莊家既盤口走勢
岩岩計左尾場讓球盤
開出機率係94%
保證中硬
如果有師兄想追數 點都好記住跟我重注買

Ps 小弟研究角球已經算成功，命中有8成，呢排轉戰讓球

人權：

Read

買邊隊都未講

Q

有料咪

留名學野

想跟大蛇尿

買客隊加下盤啊

黑山8.5大
阿根廷8.5細10.5大
松本9.5細
西乙9.5細
千里達8.5大9.5大 11.5細
火焰9.5細10.5細
la 11.5細
智盃9.5細
丹麥8.5大 9.5大
英格蘭9.5大 12.5細
我每注有事前出 每場都夠時間比人買 揾得返係邊出
樓主見你開左咁多個po 唔好害人啦你根本唔夠料
你同人講呢場重心 真係會有人大注買 你又唔係好準 人地果d辛苦錢黎嫁

好波 ching有冇料

我出左好多日 tg又好連登又好

你喺邊度出 點搵

我個名

有冇tg group

呢度有一部分

呢度都有英格蘭記錄
上個po有丹麥記錄
我只係覺得樓主個個po都搞到跟既人輸 根本冇料

長出la 9up青 啱啱先見到 有料

呢個世界冇100% 90%既重心
只係keep住高勝率平注
我唔會叫人邊場all in 邊場贏硬 只會講平注跟我唔會輸
我純粹睇唔過眼樓主成日想贏幾場搞收錢 害死人

中場都未有料，事後必中

半賭同漆黑 同一類人

樓主又黎放事後料呀
仲未肯收皮

勁